香港做尖撚食咩好

小弟最近開始做尖 忙起上尼好難煮野食 飲shake又唔可以餐餐飲 大家有咩野食係方便買得尼又可以攝取多少少protein? 小食 正餐都得

拋個靚磚先 便利店 有蛋 / 有雞肉嘅三文治

大快活紅米雞胸

再尼多個 係iherb 訂過 蛋白棒 買多少少 除開都係10蚊條 20g protein

雞胸囉 自己煮定又得，懶既上網買即食個啲一包包

veggie好重要 做尖個日一定要食兩款菜以上

7仔雞髀去皮

why?

水滾熄火浸七個字

做完尖 食飯/面 足夠蛋白質 加veggie 一大盤（多樣性） 食咗再訓教休息 身體個感覺會好好

唔食菜痾唔到屎

同意 veggie都好緊要 唔係個胃吸唔到

聽過 聽聞咁樣煮好過開住火 因為會嫩d

同意 尼個算抵 最多dirty bulk少少 但好難要求出面買都好clean

即食有無介紹 ！ 最好黃 之前買過唔好食嘅

Pish 有無人有小食類？protein bar / 杏仁個d

Pish !!! 想食健康d

Btw 有去集會嘅小心

素食buffet

好撚難食

完

我自己就焗20分鐘
睇件肉幾大 太大就要切開
避免外面個層肉變「鞋」